為義士補習，有無得諗？

大家都知學校啲阿Sir 好廢，其實好少既野，拖到好長去教。 哥哥姐姐肯幫義士補習，個活動在開學後，生存機會更大

拍片擺YouTube

不是的，補習並不是教拍片，不是一個 demonstration.

補習總體係： 可以慳到學生時間和提高分數的高效活動

靠拍片

應該好多哥哥姐姐讀書/ 考試好勁。

去遊行行到第三四彈，食催淚彈即閃個堆，呢家係時後出上力，用你地既優勢。

我唔信個個義士都唔洗考DSE